利物浦贏羅馬以下會然奉獻屎眼俾波台屌

羅馬贏：NBen, T.Lemar, 雲xxxx攻, Kagawa, 潔鳩lily, 2nb, 慢聯明叔, 晴晴, 咩咩妹

利贏一球：can子 沙基利, cozxxxxx,沙高
贏2球：腎仔, 蓋清, Kayb
贏3球：利post小圈子全部

樓主除外

我一個人就可以屌撚晒班傻西

屌漏左你

( ´ﾟДﾟ`)

有性病 唔屌